真係要討論退場機制

今次守大學行動後，真真正正揭發咗大家自2014年後都無討論到退場機制。

點樣先走？點樣走？走嘅時候係咪要死狗咁自散？

老實我覺得今次中大呢次真係走得好樣衰，無聲無息就散咗。個人覺得要走可以走得好睇啲，老實講星期二真係打9咗黑警出去，趕9咗佢哋出校園！係咪退場時應該要發表宣言，講大家退得，出佔得返！

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Be Water

走係ok,但可唔可以走得有霸氣d

有 燒左架車先走